養狗做寵物可行 咁點解養人做寵物就唔可行?

一陣成班撚屌走出黎話 養人做寵物鎖住佢係違反人權
屌那星你養狗無違反狗權? 無撚野?

對唔住，狗係無，物種不嬲都係生而不平等

人都係生而不平等
咁養人做寵物點睇

姐係奴隸啦

可以唔洗佢做野
日日鎖佢係屋企陪自己玩

咁咪又係奴隸

你會唔會話食牛肉可以
食人肉唔得？
根本人權係超越其他物種

咁你見過動物養人未呀

你識唔識邊個ok仔呀

你理解有問題
人哋係講物種之間
你就係講物種之內

不平等可以令物種以內都有奴隸
以前D黑奴咪又係咁

養我丫

咁你想講奴隸定寵物?

因為會有班人權撚屌9你

我係狗權撚
依加怒屌養狗撚

要求廢除狗隻交易
嚴禁販賣狗帶

只要呢把聲音夠大，你一樣可以

狗無狗權既原因係因為聲音唔夠大
你點睇？

不嬲人都係被圈養緊

咁似a片橋段
開籠後幫主人口交

係
有權力 金錢 法律無形鎖鏈控制奴隸

你的售價是多少？

我每晚都玩緊屋企隻母狗喎

咪有條鬼佬唔知賣煙仔定玩poker起家當啲女人狗咁養囉